求救！煲燶粥點搞

老母叫我幫佢整返熱啲粥
點知燶撚哂

頭先飲左一啖
臭到仆街

掉左佢

你用大火煲 ？

無架啦，落街買過碗新啦

加大量鹽
咸到食唔出燶味

中火
一路煲一路洗菜
聞到燶味先知奶野

應該佢無一路煲一路拌

粥好撚麻煩

開左火就趕住去睇AV

叫左老母幾次都唔起身
一同佢講煲燶哂啲粥
佢即刻彈起身屌到我上天花板

你媽病緊？
同佢講 拿你宜家好番啦咁生猛 唔洗食粥啦

你掉張一百蚊出來叫佢落街買過

佢今朝自己煲架
我話落街買野俾佢食
佢唔so我

咁你就閪啦呢獲

聽朝無事 放心

依家煲粥臭到嘔
擺左係廚房

放米入個碗仔度洗米，洗完倒走啲水落一滴油
放個碗入冰箱等半個鐘至一個鐘
再煲過

凍左會痴底
如果冇拌起先就會燶
但樓主個漏況應該係煲前冇拌起
之後底個d燶左
之後又多手拌起晒燶晒個d痴底野

倒左佢啦 唔要得 你一係全部自己食哂佢來謝罪

屌中哂
我無拌直接放左上去煮
聞到燶味先拌

倒哂啲粥

洗洗佢都仲有得救掛

夠唔夠伯母塊面黑

好似得喎

倒左杯可樂俾佢飲
依家無咁嬲